想問下dse 10分 入唔入到ive既呢兩科

It114103 電訊及網絡科技hd
It114104 資訊及網絡安全hd

讀完呢d科都冇分別既啦

屌以為你自己覆自己咁on9

真係似

有位interview正正常常實入到

笑左

雙位數字讀i 大。當你資優生添嫁